Sel 27 Mai c sub N 75 pooleni jäänud asjus tuli ette Mihkel Õunap Pallalt ja tunnistab et tema on nähnud  wenelane palgisid ostnud aga kes see kord müüja olnud ei tunne tema seda meest kes müüs.
Otsus: Et ostja wenelane kodost on ära lähnud Laadoga järwele tööle siis jääb see asi niikaugelt kuni wenelane Iwan  Arskohw Sepaparin tagasi tuleb.
                                                          Peakohtum Hindrek Horn
                                                          Kohtum Otto Mõisa
